可唔可以block撚柒起強姦案女事主底果班人

隨便話我道德撚偽善撚
屌你老母 平時你班仆街講埋d on9言論都已經睇唔順眼
依家無啦啦起個受害者底做乜撚野？屌你on9架？
唔撚好同我講以前高登都有起底乜乜柒柒 以前高登起底係起呢d人底架咩？
你班仆街越黎越變本加厲 以為自己網上真係可以做乜撚野都唔洗理後果
連巴唔該你快撚d block撚哂d垃圾會員